沈陣營第二百六十六期 - 香港的未來股市樓市將取決於師父有多強大

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期po

沈陣營第二百六十五期 - 師父8500恆指終極冧市不是夢

\|/

lm

求教學

通過條bill，睇怕之後冇撚屌敢入港共做

Cc小甜

目標，兩叉嘢屌撚到佢呢世都認撚住我

咦，襟兄喎

兩叉又oj喎

冇啦，而家少玩cc

係，佢個死人雞屎忽

尋晚有件超淫幻幻黎左，大滿足

求介紹

死仔

自己上網搵啦佢周鳩圍搵客

有冇人上微博文宣下開崑崙銀行戶口教學我驚廢老唔識用

雞屎忽

叫佢哋攞定錢買金埋喺雪山仲撚快啦屌

\|/
上香見到啲咁嘅嘢

嗱，呢條新聞可以學習一下，點樣全球對付支共港共官員

人权组织拟对央视“记者”董倩提起《马格尼茨基人权法案》制裁申请
BY 德國之音 ON SEPTEMBER 9, 2019
国际人权组织“保护卫士”（Safeguard Defenders）目前正筹备在美国，英国及其他国家，申请以《全球马格尼茨基人权问责法》对中央电视台“记者”董倩提起制裁。

9月9日，国际人权组织“保护卫士”（Safeguard Defenders）发布消息，拟在美国，英国及其他国家，申请以《全球马格尼茨基人权问责法》对中央电视台“记者”董倩提起制裁申请。

原因是董倩涉嫌与中共警方和国保合作，录制至少5名“709大抓捕”中人权捍卫者被“强制电视认罪”视频的严重侵犯人权行为。

该组织正向公众征集更多的关于董倩参与人权作恶行为的资讯。

董倩操刀主持央视“电视认罪视频”恶名远播，早在2017年3月8日，目前系狱的“709公民”吴淦（网名 超级低俗屠夫）曾发表致董倩公开信。

吴淦于2015年5月27日被福建警方以“寻衅滋事罪和诽谤罪”刑事拘留。后被以“颠覆国家政权罪”判刑8年。董倩代表央视于2015年8月1日意图为吴淦录制“认罪视频”。因吴淦拒绝配合并痛揭国保罪行使央视计划落空。

董倩试图强逼吴淦电视认罪前，央视《朝闻天下》栏目里播放了一段长达近6分钟的污名片──《网名“超级低俗屠夫”被拘真相》节目，将吴淦高调“游街示众”。

2017年3月8日，吴淦透过律师发表《致董倩公开信》，要求其出庭作证。

出生于1971年的董倩曾主持过《东方时空》、《焦点访谈》、《新闻会客厅》、《面对面》，其主持风格冷面而克板。

保护卫士（Safeguard Defenders）非政府组织成立于 2016年 ，致力于在亚洲一些最恶劣的人权环境国家从事并支持当地人权实地活动。其负责人之一的瑞典人彼得・达林 (Peter Dahlin)，曾于2016年1月3日被中共当局以涉嫌“危害国家安全”拘捕；当年1月19日，中国中央电视台新闻频道公布了他的“认罪”视频，后彼得·达林接受纽时采访时证实，被拘禁的23天中接受日夜审问在和虐待，被遭中国公安强迫录制“电视认罪视频”。1月25日彼得・达林 获释并被驱逐出中国。

全球馬格尼茨基人權問責法

//...but violence erupted later as protesters vandalized subway stations, set fires and blocked traffic, prompting police to fire tear gas.//

瀨嘢了，軍報都覺得個因果關係係衝衝子破壞完先令狗放tg

其實嗰一細格未必有大兵睇.....

所以割席未嘗唔好，咪由鳩佢自己衝到夠

無還無，客觀事實就係d editor 都認為係示威者搞事trigger 左班狗放tg 還拖

「嘩，你睇吓啲學生妹幾正，我地幾時有得去香港」

支那呢10年成日用制裁公司屈人去道歉, 真係過左法案攬炒, 但見一堆支那人道歉都值回票價

睇嚟呢條《全球馬格尼茨基人權問責法》大有用途，美帝都係根據呢條法例演化出制裁，可以向全球國家請願

原來其他國家都有類似法例，唔怪得港共支共驚到甩轆

支共連爆眼妹妹都要搞屌你老母

希望今晚和平，俾沈門眾師兄弟今晚過番平常生活。唔駛追live

港女?

想屌幻幻

【美軍來了】香港學生人鏈上咗美國軍報，美軍輿論戰開始

瘋狂收集資訊報上去

痴撚線

流氓政權冇野做唔出
太道德唔會思考到佢地個閪腦想點

第一次唱國歌會眼濕濕

雖然首歌有好大改進空間

我第一次聽冇野, 睇緊歌詞
loop第二次覺得終於搵到自己
喊左

唔完全睇得明
即係件自high做護旗手既蝗比支共吊城牆?

我寧願唱 我至叻進行曲

somehow唔係本人既taste.....
所以冇咩感覺

黃之鋒何韻詩將出席美國會聽證會 游說通過《人權及民主法案》制裁港官

勇武最討厭嘅和理非去做實事

但自己一事無成 繼續j gear繼續玩laser繼續送頭

要急啲勁啲高昂啲，中段幾句沉左落去，然後bgm喇叭要再爆炸啲，不過呢啲野慢慢執，執完之後我一定會唱到好似佢地咁

睇口型就知佢地係唱緊「我地玻璃可變鑽石」

事態發展成咁嚴峻嘅情況連登應該一山都係鬼

一向都係佢哋口中嘅左膠和理非做嘢嘅，而佢哋最推崇嘅陳浩天之流，除咗係facebook及兩登打飛機，一無撚用，我甚至懷疑佢真正身份

陳浩天好似係碌撚餘孽黎

嘩屌你洗唔洗講得咁快狠準
仲有就係累街坊，我諗有大概五份一俾狗拉/受傷既係俾佢地累

講返啲正經野

仆街啲講，而家班衝衝子，佢地要送頭，我覺得冇需要阻止，亦阻止唔到。佢地願意犧牲，客觀黎講係維持到國際關注。道德上我唔可能鼓吹，但既然佢地又打唔出樣，唔阻止就ok.

但而家係時候要準備選舉。嗰啲話選舉冇撚用既人，可以不理，要調動大量資源去做。因為呢個係進一步截斷對家財源既方法。一年講緊十億計既錢，自己攞唔到都唔好益人（到泛民大勝政府就會關水喉）。

反而而家一定要提防既，係政府manipulate選舉，甚至用緊急法取消選舉，好似台灣戒嚴咁。唔好以為唔會發生。之前實在用太多資源去左社運，好多工作似乎冇人做。例如查選民登記冊搵返哂啲幽靈選民出黎。要盡快做。

但我認為而家泛民大老要做既事，係要將選舉操縱既議題，擺落去美國條bill裡面，透過呢條bill去壓制港共DQ候選人同種票。邊個選舉主任DQ人，美國就制裁佢。呢個應該唔難既，因為本來條bill都要求2020年全面普選。選舉制度操作都應該列入普選定義裡面。

而家唔駛再同班衝衝子癲，佢地要衝就衝飽佢。唔好因為要不停去動員和理非去撐場，而耽誤選舉工程。而家777讓呢步，某程度上都係幫緊保皇狗止蝕。唔好俾佢有喘息空間。而家應該都大致有哂人選，要開始盡早動員選舉機器。

快!!!!

送頭班契弟就係咁嘅水平 真係多撚謝勇武

又唔肯1換1

陳浩天真係算鳩數啦。除左創左個冇咩人的黨之外，之後都係不斷被捕。非兩登仔一定唔知佢係邊個。

中間個細路

而家我聽到首歌就係呢個細路咁

d親中港資(?)水軍公司其實多過大好多人想像

條友仲存在咩

但唔知10月發展....
11月真係有得選?
究竟會瘋狂DQ幾多人?
唔考慮驚比美帝制裁應該兩位數以上
柒出國際

所以一定要將選舉監察擺入條bill裡面，挾撚實班陷家剷

非撚常agger!
俾佢哋過撚到骨我哋仲撚衰過做狗

祈求 民主 與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港！！！

我屌

會同班狗一樣覺得做畜牲冇後果
然後愈做愈惡劣
令個環境變到真正狗都唔屌
而如果嗰陣仲係港豬+衝衝子(仲有既話)
咁只好放棄講byebye

靜靜地嬴唔得嘅.gif

睇下gphone係咪過去傾呢啲野
要令到全世界都注意區議會選舉，由報名到DQ到選舉日全天候望住

.........麵神

同樣嘅諗法，條友住水泉澳邨，我十分奇怪以港共套手法，點會唔搵個藉口趕佢走，嗰喥多數腥港人，以佢咁出名大把人認得，完全毛都冇甩條，去狗房都係，又冇嘢撈，唔見得屋企或自己有，生活費靠網台? 有幾多人睇呀?

以上當我小人之心

所以十一月，一定要掃撚到民建聯亡黨
呢期鼠頭成出黎幫手洗白啦，選舉工程已經開始左

但我覺得泛民開始做選舉工程既時候d鬼會跌出黎搞事
而且唔好你話我話一定有演員扮巴絲底界票/做藉口造9泛民

都冇辦法，人地在暗我地在明
到時陳雲熱普城嗰班撚樣會出黎架啦
甚至會動員大量人參選𠝹票

家下已經有好多人衝出嚟𠝹票
譚香文果班仆街

面仔究竟係咪共狗嚟

其實泛民做緊選舉工程，熱狗都做緊，我嗰喥係鄺神助手選，姓黎嘅，熱狗美田邨插晒banner,唔記得乜名，最尾有個朗字嘅

保皇黨搞緊，兆康苑對面新屋邨見到保皇狗插晒banner㗎喇

熱狗真係返屋企啦

但我認為而家泛民大老要做既事，係要將選舉操縱既議題，擺落去美國條bill裡面，透過呢條bill去壓制港共DQ候選人同種票。邊個選舉主任DQ人，美國就制裁佢。呢個應該唔難既，因為本來條bill都要求2020年全面普選。選舉制度操作都應該列入普選定義裡面。
呢樣要比飯民睇到

新派左膠係有美國支援

上次左膠國際唔理所以冇用

仆街鳥

馮檢基又想出返黎
佢班舊手下廢到爆炸
已經不利仲要成日無影

新燒山圖

講起泛民我又諗起咁多年黎贏票輸席

有冇媽咪麵版

尼日利亞國際新聞記者：香港警察想賄賂我

啲字靚撚到咁

毅進仔既英文水平
my power powerful

毅進仔冇識咁多字啦，呢個似白衫喎

好生硬，唔得

咁林大帥d 英文好似仲好過白衫dd

呢一代既後生，啲英文真係唔得。連express the meaning都未做到，唔好講文法同accuracy

我覺得單嘢有少少流，
一，條奶遮仔係咪記者都未知
二，whatsapp圖好撚易做假
三，班狗唔會咁自報名號去求報導嘅

保持兩秒距離
但我覺得係真都唔出奇

我對佢堅定流其實冇性趣
但啲英文真係好撚屎

我仔細睇左睇，結論：假

個記者啲英文都堅差，而尼日利亞係英語系國家

本身好撚流
但係d英文搞到好撚真
媽好亂啊

香港知識水平，係咁上下啦！
仲1要個濕鳩政府打壓兩文三語，要香港啲大學同支那接軌，唔撚死咩

我覺得似同一個人寫，啲英文文法錯嘅方法差唔撚多

係，Exact7ly

CLS
唔通d狗既智商真係無限下限

Happy birthday to me
多謝師傅保佑 細佬可以生存到宜家

\|/

對方要嚇到我地唔敢出街，我地就順佢意

要大力宣傳呢個idea

小心cfu mon po然後開名祝福

唔好吖

聽日師父話祝有mon po祝你生日快樂就....

我就真係快落啦

實祝到你.JPG

Happy birthday

黃之鋒和周庭同樣是有政冶魅力年青人，最記得830同時拘留兩位，西方傳媒例如bbc和cnn都放在頭條報導，黃之鋒後來還接受cnn直播專訪，加上他在美國政壇有一定知名渡，從報章報導今次他出訪美國和德國就是推廣香港人權和民主條例能夠正式通過，希望勇武派和和理非能夠團結，不要分化;今次反送中運動，最少有9位香港人巳經離世，最少3位香港人眼睛可能有機會盲，大量示威者受傷;過千人给逮捕，睇新聞直播很多都逮捕，都是附近街坊和年青人…………

無巴有咩係唔識?

飯民生性 港人倍感安慰

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

嚟緊區議會應該會好多鬼扮本土新人搶位

復會啦！！！！
5分鐘後宣布休會2粒鐘，this week bill唔見有人權法份

好驚

仆街賣港鴿

巴打們HAPPY BD

真係好撚丟架
原文係一萬億美元
但以訛傳訛個個都以為係10萬億

By Bianco’s reckoning, China now owes more than $1 trillion on the defaulted debt, once adjusted for inflation, interest, and other damages—a sum roughly equivalent to China’s holdings of U.S. Treasuries.

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

出左院都唔盡快開記者會，黑警一定出招

太快出唔係好事 而家份野太弱 制裁唔到任何人 最好修改多次 至少要用返2017版本

[重要]《人權及民主法案》制裁唔到黑警、高官 !?

關於Twitter尼日利亞記者及假NasDaily帳號嘅一啲整合

用假黑人

已經收到HMPO嘅通知寄出護照，或者我過BNO post提供資訊比大家參考

問題係，香港嘅定位係中間人角色，美國唔會淨係因為香港問題同你出兵

香港只係一個 outpost，冧咗嘅話對美國嘅損失只係錢，對中共就同樣，只不過中共缺錢咁解

香港人要生存，必須要外國介入，同時要有正當理由讓佢哋介入，如果 endorse 衝衝子，就冇咗個正當性

你話熱戰 reset，可能係啱，但唔會係由衝衝子做起，佢哋冇咁嘅決心 nor 武力，同埋如果個趨勢要發展去到中美熱戰前，未打仗香港已經軍管 or 變大陸咁監控，香港已經冇香港人，或者只剩低走唔到嘅香港人

而依個過程結界唔係大家想見到，或者無可避免嘅

on9，2017年 只係得 rubio 做嘢，你咪睇吓拎返依條嘢出嚟，民主黨係咪同你過

仲有 2019 條文係老早 6月初 就推，6.13 兩黨有晒共識先 sponsor 上國會，唔係泛民八月過去之後刪改嘅

啲友唔睇嘢 有冇amendments 上congress個網就睇到
分化撚

要加辣，法案條文係 6.13 上會嘅，嗰時嘅黑警暴行遠不及今日嚴重，當初條文只係為咗防止送中虐待，但宜家香港人權自由都幾乎喪失殆盡，而受傷受害嘅係唔止港人

我諗美國都到咗個位要決定，究竟係放棄香港，美資外資逐步撤離，定係再深入啲擺隻手落嚟做嘢；如果最終通過條文係加返可以制裁埋港共官員，就證明佢哋係行後者路線

不過關於掌心雷，條文上當然可以著墨制裁侵害香港選舉權嘅官員（代理人？），好難寫明可以制裁平民？

Sorry 比起2017年版本 真係改咗 唔夠辣

世柒今次講得啱啦

其實係未仲未完全寫好
國會六月份版本仲講緊送中

改嗰條係專為送中條例而設既，又點樣唔夠辣？分化撚真係好撚仆街。唔撚改就咁隊上去又話求鳩其架啦

叫岸九伯食屎啦

香港過議案都要三讀啦，會都未開，緊係唔會有 amendmants

Sec 7 item 3
2017年版 同2019年唔同咗
2017 會全部反人權cover哂 2019係因爲送中而受害先問佢罪
當然 2019 6月版應該未係最新

其實...係加左辣
不過見到D人未贏就開始想搶功𠝹票真係屌一聲。

係 應該未傾好
希望特辣

r 爆頭，另一個post 都識講條bill 係六月提出
泛民同葉劉係早幾個星期先訪美（八月）
泛民搭時光機賣港？

一去到深夜d 分化撚/風向撚就咩post 都入

唔關辣唔辣事，當時份野係為反送中而改，咁當然要有針對性。冇針對性，爭議就會大，就唔會快過。等於你寫到條bill係要禁制哂各級公務員，係好辣呀，不過咪嘈餐死囉。但如果針對憲委級首長級既官，就冇異議，過左呢份至慢慢改。

所以岸伯呢條撚樣快啲仆街死啦，除左同泛民玩私怨佢仲識乜鳩呀

尼日利亞國際新聞記者：香港警察想賄賂我

班狗做野都7過人

［屈打成招］港警拒「太平紳士」探監 議員記者照樣抓

呢個...根據雙方既英文水平我多少有D保留

應該係條尼日利亞佬自己作

原來係咁

#fakenews

如果係班細嘅唔出奇
得毅進程度仲想點
不過尼日利亞成日都有佢份出現
好耐之前拍賣網有尼日利亞騙案

尼日利亜老千勁出名

email詐騙就係佢哋攪

同藍絲啲屈app訊息有咩分別

好似次次都係話自己係咩咩王子/遺產承繼人

要你過數比佢

真係唔好因為係同狗有關嘅衰嘢就覺得係真，太多fake news，一睇到唔用腦分析就信，就真係同班藍絲冇分別

師父早晨

師父又中

呢個其實之前30人全部骨折既傳聞又翻炒

大紀元抄01, 01抄網上消息(姐係連登同Facebook)

今日唔請發哥同埋家輝，奶共既。

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

師父\|/

所以先有太平紳士想去幫佢地fc又好, 幫我地fc 又好
依家連呢啲都阻止真係身有屎咁

狗權無限大

有義士跳閘俾人捉到！

其實跳閘想表達d 咩呢？
唔俾十蚊八蚊車費覺得傷到黨鐵呢間地產公司？
地鐵上蓋既商場同樓既管理費，仲有停車場既時租月租，一個單位一個月要交既錢都大過哂啦

之後唔跟佢地跳又俾佢班衝衝子屌和理非無膽
而家到底係邊個想同對方割蓆

負皮既衝衝子有屁就放，唔好齋負又唔出聲

我都想問好耐
但應該呢到無人答到你跳閘為咩
除左比藉口摶拉之除
有咩實際用途

真係唔明
我當你最遠既距離︰天水圍去柴灣都係~30
而黨鐵旗下既車場時租大概係20，月租大概3000 (屌佢老味又加租了)
咁樣跳一跳真係傷到黨鐵咩？

有d 人話為左唔搭黨鐵自己買車，你車場租咪又係俾番d 親政府既公司

罰5嚿水啫冇乜用喺真嘅，還不如我唔坐搭其他交通工具

我完全唔理解個mindset 想點
因為黨鐵奶共，所以唔俾佢賺？
用同一個logic，係咪即係可以去d 藍絲鋪頭偷野 / 食野唔俾錢？
呢個唔係抗爭既意思，係道德淪喪既前奏

原來師父病左 怪唔之得呢幾日唔見佢上電視

淋病左？

咁撚大鑊

77台條友話師父抱恙

師傅早晨\|/

呢啲其實有小學雞氣味嘅抗爭，又或者合理化唔俾錢？如果我嘅話係唔搭，寧願轉車早幾個字起身都唔搭

痾撚，唔係燈到自己呀嘩？ 師父保重呀

尋日見佢上節目塊面咁紅，以為佢好high，今日就病咗，希望師父可以早日康復

谷X上腦

呢排轉咗去搭多咗巴士就真嘅，尤其星期六日，點知佢會唔會突然封站，真係想對抗嘅話，唔去黨鐵商場消費同埋用其他交通公具更有效

你抗爭咪對住個春袋用力揸落去
黨鐵而家擺明係地產公司黎，十蚊八蚊車錢根本係不痛不癢

上星期係某幾個場靜坐搞到d 鋪頭早收工，呢d 鋪頭個sales 一跌就要黨鐵減租，呢d 出手仲有用過你跳一程兩程閘

CECC下星期2正式舉行聽証會，審議美國和香港將來關係，並邀請黃之鋒和何韻詩參與，要來的終於會來，並會在Youtube直播……

話左呢班所謂鬥士全部都係粉紅兵
八成都係葉公好龍, 真槍實彈打到黎就嚇到瀨屎投哂降唔打啦
唔知係學唔識, 定係唔肯學; 做既野都係學校D 小學雞破壞搬出社會

可惜係真勇武個班要硬食死貓俾呢班友仔累死

絕對同意令到商場自動落閘減少消費一舉兩得

有無details?

睇蘋果即時新聞……

我開始憂慮嬴同輸定攬炒都係被一個極權統治
1984 同動物農莊既劇情同時上演緊

明白

靜坐黨鐵場呢個我支持, 估唔到黨鐵自己走去閂場咁on9
但唔知點解冇keep落去, 個個星期去坐, 好過去圍老鼠屋不痛不癢
可能視覺效果唔大

出到境再講

唉
我都希望唔會有懷念林病既一日

bookmark 先

黃之鋒現在已經在德國，好似獲德國外長接見……

不過咁講，gphone而家都俾人扣留左，肯定唔俾出境。
HOCC就可能今次都被拉落水。

自膠

太快成功又 too good to be true, 未成氣候就算選左個偉人上去, 抬下班人原來弱智既當你係韓國魚咁推你落抬, 跟住就係舊劇情, 啊我地錯怪左邊個邊個啦, 好掛住佢點點點, 無限LOOP
而家就係咁既情況, 靠自身係唔可能完結呢場運動

今時今日呢個局面, 令到班友妥協到既其實係搵一個外國皇帝管治
雙普選個D, 真係俾左你, 都只不過係俾把AK47個BB仔, 得閒哈哈哈開幾槍射死班知識份子

我覺得圍狗屋既意義在於令狗無時間同人手大搜捕，但係其實令更多食花生既街坊中伏，而且可能只係令大搜捕無人報導
而商場靜左搞到既唔只係黨鐵，而係商業行為都受影響，某程度上更加傷害到正苦/商家既經濟

gphone 保左出黎啦，而家唔係香港tim

我有個春秋大夢
就係香港可以好似安道爾咁變成兩君主國

cls
隨時隨地都有增援

無記錯保釋條件係禁止外遊但另外一次批準去德國（因為事先申請左）
依家去美國除非佢stay德國直去 如果唔係番香港後都係出唔到境
另外去左美國再番應該都被人拉？
有無人FC完整保釋條件

都話死城不合作運動最好，冇你符嘅

//黃之鋒昨透過律師發表聲明，表示法庭於8月30日批出黃之鋒的保釋時，已知悉並准許黃之鋒前往德國及美國，相信法庭保釋內容有手誤，預計他今早（9日）於法庭聆訊後可獲釋。//

//裁判官頒下最新的保釋條件，批准黃之峰於9月9日至23日離港，其他保釋條件不變，包括宵禁令及到警署報到。//

應該係批左去美國

其實呢d moment 真係要煲上國際，如果可以聯絡到gphone 等佢係聽證會上提一提會更好

黃之鋒有Twitter和facebook.....

遲下係咪好似睇雷諾傳咁

d 休班警如果心情唔好，拎支警棍出嚟，拍一聲咁放係枱面，跟住成場哂靜哂

新購入的警棍數目達一萬支

//旺角亞皆老街一單位，凌晨零時許，一名48歲姓余女子報案，指有10多人入屋，當中有人持伸縮警棍 ... //

放lunch 上twitter dm 佢先

明講一萬，可能有暗啞底。。。。

呢到我又有個疑問
之前咪又上聯合國, 又上咩人道組織講警方濫用暴力
然後人地都公開裁定控訴成立, Then?

仲有咩可以制衡到呢D 怪物

可以放上大檔蓆面賭白頭片

而家批左棍, 遲D唔爭在就話可以陀炮嫁啦
大家一齊坐時光機去返ICAC 前囉正牌收規既年代

仲要加埋倉底課 3萬支+ 倉底課+1萬新貨 今次真係老黑武警玩曬

有綠卡 有推棍 有跟人 有雙卡

係要高調, 年青人真係

UN 某程度上係無牙老虎黎
而點解而家gphone 個聽證會好似有用係因為關美國條人權法事，而呢個係一個好大既人權問題，期望美國可以加大力度制裁

UN 中共有反對票已經收皮

同d 前面有死差佬都仲要亂咁過馬路嘅盲毛一樣

經過呢D 事先知所謂海牙法庭, 人道組織原來都係支那模式, 只係識吠
真正做野又係要美帝踢一踢, 其他先識郁去打落水狗

美帝退出咗聯合國人權委員會

好似五六年新聞前有一次，又係兩幫人茶記講數，搵左一個三柴來做中間人，佢真係擺支炮係檯面。

所以係可接受不完美可以繼續改善

即我指佢要做野, 佢就話引用呢D 證據然後行刑, 其他就跟風
美帝唔做野, 理得你話成個國家都係濫用警力, 都只係口交部式表達強烈不滿

而家冇咩大圈囝啦好似

不過支爆可能又多返

唔知陣間黨鐵條片會剪成點呢

林鄭︰港人不應要求美國通過法案

公海而家真係草木皆兵

方向無錯
敵人反對我支持

幾型喎
係HK一半SIZE

小國寡民

好似都是金融中心

拉鳩晒先改善

開始唔想碌公海ge posts
可能都有點抗爭疲勞

希望gphone 同hocc 生生性性

買幾張mark6好過

//藍韜文日前表明，若果更改規定，可能會破壞一國兩制。//

似乎唔多想俾

原來要保密，姐姐就叻唔切爆出黎

佢老味之前成日有啲保皇狗衝出嚟話無影響
到真係埋牙而家又開始鳩縮
正宗門口狗

咁就仆街啦
即係話香港人都係信唔過

剪成點都信唔過啦, 已經用曬消毒水洗太平地

最可能係吸有錢嘅有技術嘅BNO過去，特惠移民嗰隻，正如BNO續領，今年英國鬼呢喥執一筆

以約翰遜呢個撚屌，有錢就奶共都得嘅，所以只會喺錢方面睇

我淨係知而家既法律制裁唔到

佢就係諗住泛民要守規矩
所以騎劫

依家一齊講一齊失信於美國
對建制嚟講好值得

佢地應該識得分邊啲人邊啲鬼掛

難怪飯民初初唔講, 俾姐姐搶先開記招講

咁又係，政治都係利益行先

唔關人定鬼事，而係無道義

你睇下倫敦市長

屌佢比咁多穆斯林入去不如比香港人

就係因為1998臨時立會
根本違反基本法去製造

真武勇唔敢
只敢去叫其他人做d一樣on9既野掩飾佢地小學雞

屌你咩黨鐵，剪片都費事做cap圖就算數

前港督 #彭定康 及接近130名 #英國國會議員，向英國外相 #藍韜文(Dominic Raab)發聯署信，呼籲英聯邦國家給予香港居民第二公民身份及居留權。

please

一條友肯定唔係送頭爆裝？

隨時餐廳巴士廁所都有警棍執

所以一直話
唔係ON9, 廢柴, 弱智, 就係坐埋左個腦, 關鍵時候硬係爆D柒事
好似你講咁, 基本禮貌道德, 人格野黎; 都可以做唔好

廢都唔緊要, 最重要既誠信都破產好難令人安心交個波俾你地

真正中晒計

而家真係幾荒誕都有人信

任何事都有怠倦無力期
抽離一下先啦

美國共和黨：「葉劉淑儀」可能將被美國制裁

咁妹妹呢

笑死

美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》將加辣，跟《馬格尼茨基問責法》合併使用

點名

有請小鳳姐

不過唔肯定Solomon Yue 講既野可信性有幾高

其實出埋名單，通過咗先值得J

做完柒嘢就叫啲唔割撚跳出嚟可接受 又可以繼柒落去

冇嫁啦, 狼來了得多, 而家做乜都冇人會信佢
更莫講全港市民睇住你橫行無忌唔守規矩咁耐

「最緊要俾我入去，其他香港人就是撚但啦」

今晚香港對伊朗仲未賣哂飛！！！｜今晚20:00 @香港大球場

881 請左435高層上去講業績

竟然係姐姐俾人制裁

入去唱歌

睇過翁靜晶套危險人物都覺得港警得過且過，做唔到嘢，根本香港唔係你想像中咁好治安

含指究竟等緊咩
又一日100點波幅

都係個句
人地做唔做野一回事, 最少門面肯做個樣呃下你, 而家呃你都慳返
門面肉酸先引起咁大回響, 一棍了哂出黎

等爆邊

越描越黑, 公開CCTV 大家就收聲, 佢就係唔公開, 話因為侵犯個人私隱
轉頭唔見廿盒月餅就話查天眼追蹤, 自己囉黎柒

黑暗兵法, 將黃絲打到同藍屍一樣都係信FAKE NEWS唔查證

原來消防處講大話！！！！！！！！！！！！

趷個鳩頭出嚟俾人打

只係公民教育好

容我張狂 係大部分香港人無膽犯法

金做咩暴瀉

師父係因為黃金甲薄左定因為師父病所以金一齊

夾鳩支那

係因為佢睇金升到6000

都升咗好多

我覺得而家好明顯全世界銀紙鬥貶值

金應該睇好吧

中呀孽瘤，不如開盤口賭邊個中，整定賠率

支鬼掟金撐冥幣

姊姊去美國幫妹妹「求情」，最後姐姐分分鐘第一個奶野

佢不嬲睇落番千五樓下再考慮加注

先後無問題, 最緊要齊齊有份

佢耗用咁多儲備去撐滙率
似乎對自己冇咩好處?

肯撚定有份，成個行政團隊都要終極問責

唔托一崩嘅話，點知邊度係底? 美元外債點算，內房發展商冚家剷，一旦急跌銀行一定擠提，物價即刻標升，上午夜晚唔同價，政權冧硬嘅，肯定暴動兵變

成件事仲慘過「師父同船」，趁仲未立法快d去多次美國求情

姐妹同心，齊上齊落。
不督灰，不割蓆。

幾時先到我已經忍唔住買左D USD.CNH 試下炒外匯係咩感覺

人仔準備又到返7.10睇黎會7.10001就再瀉，唔比cfu溝貨

美前防長：修例非香港內部事務 美軍不希望要派出第82空降師

姊姊好大犧牲，去做「慰安婦」求情結果自己都係個list 到

玩到咁盡

正宗港女風格，有求於佢就閪口閪面，到要嘅時候鼻窿都可以俾人中出

你出伸縮棍我出seal是常識吧

研究下今朝唔得閑睇既數據...可能大家傾完但我冇追po miss左

國家統計局公布，８月全國居民消費價格（ＣＰＩ）同比漲２﹒８％，略高市場預期的２﹒６％，續為２０１８年２月以來年半新高，連續第６個月處於「２時代」。１－８月，全國居民消費價格比去年同期上漲２﹒４％。 ８月份，全國居民消費價格環比上漲０﹒７％。其中，城市上漲０﹒６％，農村上漲１﹒０％；食品價格上漲３﹒２％，非食品價格上漲０﹒１％；消費品價格上漲１﹒１％，服務價格上漲０﹒２％。

＊豬肉價同比漲近４７％，影響ＣＰＩ上漲約１﹒０８個百分點＊

８月，食品煙酒價格同比上漲７﹒３％，影響ＣＰＩ上漲約２﹒１４個百分點。其中，畜肉類價格上漲３０﹒９％，影響ＣＰＩ上漲約１﹒３１個百分點（豬肉價格上漲４６﹒７％，影響ＣＰＩ上漲約１﹒０８個百分點）；鮮果價格上漲２４﹒０％，影響ＣＰＩ上漲約０﹒３９個百分點；禽肉類價格上漲９﹒６％。

中煙發大財

《經濟通通訊社１０日專訊》惠譽評級亞太區主權評級董事費安德（ＡｎｄｒｅｗＦｅｎｎｅｌｌ）在記者會上表示，將香港的長期外幣發行人違約評級自「ＡＡ＋」下調至「ＡＡ」，雖然他相信一國兩制的基石不會動搖，但由於香港與中國內地在經濟及社會政治上的聯繫漸趨緊密及不斷融合，加上香港近來的社會紛爭，亦令國際對香港的管理和法治感到憂慮。
他舉例，港澳辦近來舉辦大量記者會及官媒多次評論香港的事件，這將會對未來香港的體制和監管面臨更大的挑戰，但他指現時香港的ＡＡ評級仍屬高評級，與中國內地「Ａ＋」及穩定的主權評級是一致。
另外，惠譽全球主權評級主管麥克名（ＪａｍｅｓＭｃＣｏｒｍａｃｋ），表示，香港仍具備相當規模的緩衝資本，相信香港有能力維繫港元與美元之間的聯繫匯率機制。
至於惠譽何時會把香港的評級轉為正面，費安德指，若持續的社會衝突得到解決，商業信心持續恢復及中國主權信用狀況改善。麥克名補充，根據歷史紀錄，當評級下調後有６５％的機會會在８至９個月後再下調評級。
另外，對於美國會否通過《香港人權及民主法案》及香港會否有機會實施《緊急法》，費安德指不予評論。（ｊｏ）

等法案 or 蘋果新機

香港市民喜迎香港信用評級被下調

今晚爆上?
今晚蘋果發布會

屌，而家講緊孽瘤wor，會唔會太重口味呀

一個地方既人民以自家被批評而喜

出招先

但Matisse 好似係不歡而散

我屌…

講還講，唔貼圖啦白巴

屌，講還講

有張美金趕住換返hkd

我都想嘔

屌 講還講唔好貼圖呀大佬

呢鑊似真，舖頭冇咗嘅貨冇補

當時好似太鷹
比其他人迫退
但佢係到幫侵嗰陣d軍事行動係好唔錯

老柒真係刁帝先啃得落，佢會要十隻

65%

十隻老黑虎

家陣唔會買嘢，波鞋有兩對，一對跑步一對出街，冇爛嘅唔買，有錢去買美金

總之冇必要嘅嘢就唔買，除咗必要開支，一律唔消費，人人唔消費，假期唔出街，做運動免費，要出就出埠，本地消費啋佢on9

再出ibond變垃圾債，8 厘息

衣張仲癲

去日本買嘢同食好過啦

我去global work睇衫

又多款又平

得鳩閒幫襯佢買，都冇法紀嘅，等間唔柒還錢拖點搞？凡港共出嘅債券一律唔諗，美股大把有得買，啋佢on9

食得咁偏.jpg

agger
d cut 又靚d，sales 又nice d，去旅行個mood 又好d

唔撚洗諗，即割

港共債券叫廢老買飽佢，屌佢老味隨時唔還錢都會

啲強姦金先大撚獲呀！
保守都有港股成份

暗示大約半年搞唔掂就再降9你

啲嘢食又好味啲

一間比港紙，還冥幣
啱晒落去用

你地夠啦!!!!!!!!!!!!!!!

兩手準備: 移民可以拎晒走

班狗玩撚到批鬥, 屌曬佢地老母

黨衛軍。

Amazon , 等black friday 1次買足一年

雞中有女, 女中有雞
相生相克, 滋生萬物

好過益地產霸權

債券變牆紙

岩岩落機

delay左3 個鐘冇左一日行程

呼叫朱巴睇法律文件，太長我貼link算

解密中英聯合聲明一旦毀約 英方可以做什麼？

乃咗野
搵找換店食咗佢算

合興

我都好想去玩啊

㗎妹妹呀

和服呀

商戶唔罷市咪消費者幫佢罷，唔使多，有幾十萬人學老貓咁，唔使年尾佢就痾撚炒粉，一定連帶失業，撤銷最低工資，到時更多人反

識玩梗係真空圍裙同死水庫啦

其實作者都寫左佢quote 左d 咩出黎，建議有興趣既師兄睇佢講好過我sum up 一個secondary source

不過呢d 文件係30 年前寫落，英國佬當時籌備既野而家仲會唔會用真係無人知

藍色旗袍

有呀 成日買衫俾架妹

等埋本護照返嚟，就著手搞埋嘉信國際個account，又調動幾萬美元過去，分散風險

唔比蝗落黎
一係請南亞黑工炒本地人 = 失業大爆炸 = 新一批反政府人潮出現
考慮67工賊會....可能真武勇黎
一係樓王咁講迫撒最低人工, 除左可能同上面同一結局外, 點都減弱社會消費力, 市場必縮帶動連鎖反應
一係租租聯盟脅迫業主減租, 但會影響銀行估值或直接影響樓價, 一樣連鎖反應
點一個方面都會精彩

緊身死水庫

表面睇只係無限loop英國有法律權力
但有咩實際可採取行動完全冇講
文件亦有提JD冇條文講breach後果呢樣野....

知既就會知，不自爆

再講一次，香港稅收靠賣地皮、利得稅同印花稅三大來源，薪俸稅同其他佔嘅數目唔大，只要罷消費，假期唔出街，走去做運動，幾十萬人咁做就夠，當然越多人越好，前三項收入長期落嚟就大幅減少，於是失業率就會攀升，做成通縮，港共就要搞減免利得稅、撤銷最低工資，影響最底層做茶記企堂之類講經濟嗰啲廢老，好快就越嚟越多人反港共

會有可能

最緊要老貓冇4K收

到時港共都冇水，派條毛啊，老貓都出嚟屌喇

最低限度可以令大白象冇水做

冇水就開大啲搏外資買A股，都on9嘅，冥幣係趨勢向下，以冥幣計價資產減值，有鳩人理佢，MSCI截斷佢就更好

《經濟通通訊社１０日專訊》為進一步擴大中國金融市場對外開放，國家外匯管理局公布，決定取消合格境外機構投資者（ＱＦＩＩ）和人民幣合格境外機構投資者（ＲＱＦＩＩ）（以下合稱：合格境外投資者：）投資額度限制。
外匯局表示，此次全面取消合格境外投資者投資額度限制，是國家外匯管理局在合格境外投資者外匯管理領域的又一重大改革舉措。今後，具備相應資格的境外機構投資者，只需進行登記即可自主匯入資金開展符合規定的證券投資，境外投資者參與境內金融市場的便利性將再次大幅提升，中國債券市場和股票市場也將更好、更廣泛地被國際市場接受。
同時，國家外匯管理局正在按程序報請國務院取消相應行政許可項目，待批准後，由國務院統一對外公布。
下一步，外匯局將繼續深化外匯管理改革，不斷採取有力措施擴大對外開放，支援境外投資者投資境內金融市場，提升跨境投融資便利化程度。同時，在開放中適應開放，切實防範跨境資本流動風險，維護國家經濟金融安全。（ｗｌ）

預擺多5萬先，之後睇形勢需唔需要再擺落去，呢啲長期唔會返香港嘅資金嚟，身邊擺少少隨時急用

JK

內地取消QFII及RQFII投資額度限制

國家外匯管理局公布，取消合格境外機構投資者(QFII)和人民幣合格境外機構投資者(RQFII)投資額度限制。外管局表示，具備相應資格的境外機構投資者，只需進行登記即可自主匯入資金，開展符合規定的證券投資，境外投資者參與境內金融市場便利性將再次大幅提升，中國債市和股票市場也將更好、更廣泛地被國際市場接受。外管局又提到，取消RQFII試點國家和地區限制，有助於進一步便利境外投資者，投資境內證券市場，提升中國金融市場開放的深度和廣度，下一步會不斷採取有力措施擴大對外開放，支持境外投資者投資境內金融市場，提升跨境投融資便利化程度，形容在開放中適應開放，防範跨境資本流動風險，維護經濟金融安全。

2019-09-10 17:11:00 (1)

唉唷典解既

員工福利

今年英國佬賣BNO發大財，當有10萬人走去續番，當90英鎊一本都唔少錢，好多類似我過咗成9年再續嘅唔少，當年唔係英國領事館唔再辦理變上網搞，我諗我唔會用特衰護照嘅

最近我賺左好多啦，好想俾其他人賺下

其實有冇利息

又想呃d叛國外資入去送錢

望過吓好似有，仲高過本地活期

鎂很誠實

中國金融國際化 要取代香港了

鐵路附例係可以佢自己改？

你係支境唱到$5000真鎂出嚟先算

呢D 野出事先知值唔值
10年先$1000 俾得過, 上酒店打個冷震都冇左

我整完bno ,諗緊仲續唔續特衰個本好

所以呢以後英國佬經濟唔掂，就會向有啲水嗰班BNO埋手，嚟個優惠BNO轉BC計劃，回血劍，冇錢嘅佢就啋你on9，平權唔使咁大期望

香港越係人心不穩，中產嘅慌起上嚟走咗先講，所以東南亞都大把人去嘅，支共唔會攔你，望都望你走，之後換血落嚟

其他唔講，目前為止淨係本特衰護照好使過支鬼護照，啟動買樓移居香港計劃，有個錢嘅支鬼會走落嚟，以前就係咁玩過

張某雷某呢類學棍唔會講呢啲嘅，叫佢用支鬼護照睇過？除咗做探險家之外，支鬼護照一無撚用，佢嘅免簽國家全部係探險嘅

特衰護照如果玩喎埋嘅話，連支鬼都唔會香港買樓，好簡單我哋想移民去葡萄牙，唔通睇中佢啲樓咩，護照之嘛

再有少少分享:
美金閒錢開schwab one international時可以揀擺係佢自家既sch usd liq assests fund, 有息既, 不過我冇研究, 我自己就會有閒錢就買BIL , 類似money markey fund 既etf 版, 扣埋稅好似1.4厘叫好過香港活期咁啦.

應該唔可以
正確黎講不嬲都係最高5000，但之前一路都只罰500

岩呀, 不過錢唔係問題, 要影印另一本PASSPORT 先麻煩
仲未得閒搞

幾多支鬼明星商人換香港身份證，咪就係本護照方便外出，馬雲條撚屌都唔用支鬼護照喇

李漢民一定要在制裁名單，呢條友擺明黑社會

照續唔用擺，特衰護照靠平搶客，咪由佢擺喺喥，好似去印尼免簽而BNO要搞網上簽，唯一呢個嘅啫

支那人去外國要擺低幾萬按金，cls

而家吹有6人名單，其他在觀察名單

希望多d藍絲買人仔

都唔知幾多人等佢上依個位再沽

係呀，免簽係睇你國家嘅人會唔會非法居留，第一次我去日本時用BDTC護照，嗰時未有免簽，要去日本領事館搞，交低顧主證明信，同顯示銀行戶口有幾錢，好似仲要俾錢嘅，唔記得係百幾蚊港紙咁，冇記錯90年BNO年代日本先免簽

如果有100萬人咁做已經好好效果

支共：人可以走 ,鎂要留下

無錯 要影印特衰同副簽先煩

唔係千禧後先免簽咩

呢個唔會，要保持自由港冇理由自掘墳墓，仲要同華爾街夾檔cap水㗎嘛，屌你老味資金唔比自由進出嘅話，美帝啲退休基金點買？美帝都立法禁止喇，咪即係有入冇出？

支共港共想將香港變成新加坡，經濟自由政治箝制，如果得嘅話，會陸續喺支境試推行，為支共500家續命，呢個模式可以永保政權cap到水而又控制一切

不過唔可能做到

(軍事）香港警察地面戰可以頂美軍幾多個鐘？

班狗應該幾個鐘就投降

香港都冇未來，最好親眼見證佢死亡

好似BNO後無耐就免簽，我唔肯定有冇記錯，總之第一次去要去日本領事館搞簽證嘅

淨係房屋政策分別就知無可能 支共要圈地炒樓

副簽搵你老闆已經可能OK，戴眼鏡嘅同細眼鏡舖老闆熟，可以問吓佢，老師光師好多係BC嚟，嗰個年代做到視光師有啲貨嘅

好似係貪曾成功爭取嘅 好似係

其實護照最重要係你去外地不幸有意外
睇個國家會唔會幫你
Bno就實會幫
特區就睬你都傻

仲係好多人買樓

汶萊都係

老貓主義

老貓變咗教主

半日內

最大問題係孟晚舟單嘢，特衰護照響起警號，竟然一個人同時持有三本有效特衰護照，港共到今日都冇解釋清楚，市傳有效特衰護照發咗接近1000萬本出去，當然唔知真假，但如果再爆兩單支共間諜或罪犯被外國拘捕，個個三四本特衰護照唔同名嘅，屌你老味外國一定會重新審視特衰護照係咪可靠，只要有一個國家帶頭取消免簽，好快就個個跟隊，到時同支鬼護照一樣，探險家護照一本

特衰喺老母到

話就話罷市
咁啲本土黃底小店點

你咪淨係幫襯佢哋就得，冇問題

有連農場咪幫襯下

痴線，空投掟堆綠卡落嚟，連街坊軍都投降喇

其實佢派棍其中一個原因都係將鬼混入人群合理化
從正路既諗法根本冇一個合理同充分理據去派一萬碌棍

美國N個州檢察長
講google壟斷廣告平台
同歐盟搞緊反壟斷詬查

港共block vpn
國際都會

涉壟斷行為 美50州查谷歌

Facebook都有可能

警察on99 上頭喳，警察有工會嘅話，合理動作係怒屌政府要「員工」無償OT

技術上冇GFW做唔到嘅，VPN類型眾多，GFW早年都block唔到OpenVPN，後嚟cisco嘅入侵檢測系統有足夠樣辦特徵供應屎為先block到

SSL VPN喺支境係冇問題嘅，真係https嚟，入侵檢測系統只會睇到係https網站，同時係跨國公司用緊嘅協議，除非白名單，亂block就誤傷，生意唔使做

一定會查
之前Twitter / Google / Facebook咁好死打假新聞/清fake account 佢地果陣都收晒風會郁佢地

佢地依家除非向Trump投誠
唔係肯定罰得好金

其實都唔係咁易BLCOK o既
係咁易的話支共應該一早block哂

Cls

其實我想問o下聽日咩事
見公海話咩911有人散佈無差別殺人
但我搵唔到咩消息

fake a fake news?

扭曲再扭苗

白巴考慮開班？

白名單咪得，登記准入制度，問題係冇人屌你，情願唔做生意，如果係可以全block，使咁多錢搞封鎖托柒咩？做緊GFW嗰班人都唔制，咁咪冇嘢冇油水撈？

不過隨住美帝唔再提供核心部件，遲早自我冧檔，冇得維修，就如同鄧小平時代賣嗰批黑鷹民用直升機一樣，如今一架不剩，香港遲早都冇，到時用俄佬貨或支產嘢，好快出事

我用app click唔到入去
姐係有tg channel話9月11號一定要死人

樓王，開嘉信國際記得打去跟一跟，口頭同佢再講多次係想開喺英國果邊
同埋有人R到半年內100個trade免commission, 有興趣可以試下
卡要另外填form申請

今日（10日）早上約7時半，大埔大元邨一帶有多名學生以手牽手的方式組成人鏈，表達訴求，不少女學生亦參與其中。惟一名上身赤裸的大叔疑因不滿學生的活動，突然脫下褲子，公然露出下體衝向學生。

衝衝子

v2ray 都得，其實openvpn + obfs server混淆流量偽裝https都做到，主要係要唔好太多人使用，就算佢檢測到未必封，因為硬件有限制嘅，封ip要用iptables，load 落ram，無盡封係唔可能，會hang機，到一段時間又要release，其實就係鬥成本低

我有個3蚊加幣一年嘅NAT VPS，屌佢一買兩日後就封ip，因為呢啲係共用一個ipv4，可能有人反共太勁封咗，過咗一個月，又可以連接，之後兩年冇封過

thx

樓王 都對提子有興趣？

【逃犯條例】美共和黨員俞懷松建議制裁葉劉 葉劉怒轟：不知所謂

唔好拎D真野嚟開玩笑

賴尿中

瀨尿？標緊屎啦下話

而家啲小朋友應該唔知當年掃把頭既威水史

解放君出動

點解要用呢張相呢

冇，移民我係要離開，唔係買護照，首選我會揀台灣，次選非移民長居係泰國，因為我嘅目的只係搵個生活成本低，融入當地易，醫療較佳同相對安全過香港嘅地方退休，並唔係為下一代或自己將來奮鬥

要發展嘅為下一代嘅去美國首選，其他都係副選，只有一流國家先有機會發展所長，我講嘅唔係一定係錢，可以係學術研究

主要係中國日報香港版個FB 到開左個POST 話將會有香港911

死到臨頭仲口硬，一陣人地鏈住佢個鼻塞碌野落佢個口度呀

咁香港64要等下年

嘩呢個任務交俾你啦

呢條例都未通過，講吓笑已經嚇到港共保皇黨賴尿，如果已伊朗形式制裁嘅話，保證慘過坐監

最大問題原來係西方國家好多有類似條例通過咗立法，到時返大灣區都得喇

名？

舉報熱線係咪可以send啲人戰 棍圖

突發！發現9月11日港共既劇本

唔知聽日會死咩人呢

將deep web d正野倒俾佢地睇

學埋哂清朝時o的咩密摺制度
都傻傻地
而家咩世紀

屌...唔爭氣笑咗
不過你啱，呢個任務唔係人人有勇氣做
最少我無

講ProtonMail同華為單野

protonmail解釋返因為驚中國外既華為user用唔到protonmail所以同華為合作上架Huawei store
同一句竹重申返立場any requests which fall outside of Swiss law will be politely refused
前幾個月開始用緊,E家都唔知點好

又係為支鬼市場嚟藉口，咁即係支鬼可以用市場威脅佢，我嘅話唔用

用來懲罰何君妖啦

到而家都仲係用Gmail人生無秘密可言

跟本唔care有無人舉報，比個名目除時除地任何人都可以拎呢支野扑9你炸
舉報熱線 + 1萬支伸縮警棍 = 秘密警察無處不在

咁搞法全部都開始要自給自足, 要自家搭隻mail / vpn server

用緊坳碌
要比人知嘅佢有心點都會信
不過啲e貓都係收埋啲無謂嘢，無秘密可言

美國智庫：美方有更強力的制裁如禁止使用美元結算

Swift

我都係用gmail, 明知佢係掃瞄內容㗎喇，去親旅行，旅行社電郵嘅資料佢掃瞄完，一落機換sim卡佢就有推薦，兼會知道住幾日嘅，冇掃瞄內容真係呃鬼

Evil: Dont be Google真係冇錯㗎，呢檔嘢如果邪惡起嚟唔制止，人類隨時滅亡，Skynet不是夢

有套美劇silicon valley

都講話想整個去中心嘅internet

到到而家呢一步
同沈門之前o既沙盤推演大致上一致

好

狗窿倉係抵佢越做越霉，吳光正根本係廢物黎
呢啲錢你賺黎把鳩咩

要等美帝切割同支共嘅大部份金融連接先得，但SWIFT可以針對個人不准使用，大灣區金融我唔擔心，一定唔得，資本管制加資訊管制加非普通法地方，做唔到

港共越多聲氣就要反住睇

冇大台冇得控制行動，各人解讀唔同，所以冇意見

老實，CC台已經亂籠，FAKENEWS有、自己嚇自己有，亂鳩吹雞充大台有，正經冷靜嘅post有都被人屌，爭大台做有

由佢自然發展，自己考慮自己行動ok

而家其實唔駛做啲乜，派警棍的話，即係任何人都隨時會被打

化整為零，全部冚旗，玩白色恐怖。美帝條bill過硬，搵人過去lobby班國會議員好過啦。

另外轉過嚟嘅post嘅所謂智庫，隨時係為支共洗地嘅，如果可以發展到金融中心嘅話，家陣唔需要同美帝傾

全城星期六日做毒撚 8點前番屋企

班狗隨時食完飯冇錢比
擺住棍上枱嚇人
回歸番去6,70年代咁
咁o既時勢邊個仲敢做生意

柒婆話冇影響，上面新聞講嘅

我就照去遊行，一路舉英國旗、美國旗，等佢繼續督眼督鼻，唔使下下衝既

都係食完飯想多左, 抛下磚, 算做左尐尐野...
加多尐OPTIONS希望幫到手ONLY.
唔指望CC果面會有動作

呢班智障或鬼…………？？？？？
一堆狗屁而狗竟然唔係目標之一？
計劃做d野全部弱智睇唔到意義

Hong Kong's leader warns US and other countries not to interfere in protests

Hong Kong (CNN)Hong Kong leader Carrie Lam has warned the United States and other countries against interfering in the city's domestic affairs, two days after thousands of protesters gathered outside the US consulate to ask President Donald Trump to "liberate" the city.

柒婆死到臨頭都仲扮到好打得咁

有無地方賣棍
買返支可以日日食霸王餐

沈門人係最堅強

我而家已經唔識分佢係真蠢定冇良心,要做魔頭就唔該精叻D先呃到鬼佬,毛魔呃到幾十年, 希特拉呃人方面低手D都叫有幾年吖

死啦我跟師父既時候已經過左佢俾最多指引師兄們既日子, 好驚呢舖輸死

因為香港人權及民主法案通過實有佢份，佢註定和屋企人做大灣區人……

擺支棍上台面食霸王餐

出賠率，制裁名單落注啦喂

柒婆 1 賠 1.01 隨時封盤
狗頭盧 1 賠 1.01 隨時封盤
孽瘤 1 賠 1.1
李閪超 1 賠 1.1

其他下面補充

英帝CUT埋佢國籍就真係心涼

按咗層樓all in柒婆先

柒婆冇英籍，屋企人全部係，等睇離婚

做莊輸錢搏唔過

何妖

All in 柒婆

比卡超應該都係膽嚟，話晒出嚟 9up 護航咁多次，樺姐都係

大波驊呢

警隊中至高層(包括二哥)
前線指揮o既應該都走唔甩
張健宗應該都有份

我張圖入面嘅臭閪都應該有份

冷門啲李慧琼盤口幾多

其實用番皮帶呢樣嘢，就已經係防身物品，厚身啲個扣大啲嘅，諗諗吓都係去買番條先

透先睇蘋果即時新聞，777出席金融界論壇，繼續支持警隊和論壇中人唱紅歌高唱祖國……

死到臨頭仲可以點

呢個我諗第一水冇機會官員先嘅，行會同港共頭牌堆乜鳩司

都唔撚係做生意嘅

大孖沙走唔到錢，家陣華資嘅全部支共控制住，呢班人一走錢，港股港匯就冧檔，比我哋換威力大，我哋只能滴水穿石慢慢做

我有片，大家研究吓，玩得好長刀都可以對付

全部保皇黨議員都有份……

金融界係啲咩人多，咪又係啲券商公司、asset management，食人仔食上癮，緊係要唱紅歌，你慌啲投行大班會出現喺依啲場合咩，佢出現仲好呀，又可以睇密啲報 fbi 告叛國

快d胸襲我

chan gun ball

師父可能詐病唔出席？

原來係咁嘅原因

cfu 點解唔出席燈死佢哋

祝福黎

我都買咗NordVPN 3年，如果自己搭嘅話Cisco AnyConnect (即係SSL VPN)最佳

或者用v2ray，shadowsocks-libev，唔經常去支境，漫遊年卡最佳，香港買NordVPN就得，只係上lihkg要保險，唔好暴露real IP，唔係話連仔靠唔住，驚失手支共hack到就大撚鑊，點都有server log就算存儲短時間，如果唔係用邀請碼申請嘅話，isp或學校電郵可以追蹤到真身

我目前上lihkg全部用vpn嘅

邀請碼+漫遊路過

我有多少擔心連仔，亦怕支鬼網軍hack到lihkg server，未必係外面hack入去，由於唔知lihkg公司架構係點，係驚內部hack入去

所以如此形勢vpn 上嚟較穩陣，由於我用邀請碼，除電郵冇真實資料嘅

所有lihkg會員喺港共支共睇嚟都係暴徒，老貓都走唔甩

有個 vpn 叫 zenmate，可以裝落 chrome or firefox 度，有趣嘅地方係，如果本身有 vpn，再開 zenmate 就變咗雙重 vpn，徹底解決埋 dns leak 嘅問題

lihkg 好似 hk01 有份？

有特價最平80美元3年6個device，冇特價時段上google搵 nordvpn 優惠，就約100美金三年，我就係100美元

去軟件台睇吓，佢哋知道嘅

nordvpn 用openvpn，用遠程dns，唔會呢個問題，lihkg亦唔會特別trace有冇用vpn，否則一重代理基本冇用，係佢嘅nginx server 點都有log, 乜嘢ip連接，就當連仔保留兩日，慎防server有問題要睇log解決，就係怕咁都中，vpn隔一隔最多見到vpn server ip，而isp亦唔知你去邊，咁安全啲，而家港共要isp交資料話都冇咁易

我同老貓講咗， 6月9號之後上lihkg用real ip = danger

隊啦隊啦，港股仲借大陸放寬外資，炒升百幾點，大陸放寬外資關你港股閪事咩，就當外資真係唔怕死衝入去，咪又係走港股入 a股，成班好友喺度自 high，註定俾 cfu 鞭策懲罰！

可能我過份小心，不過目前香港咁嘅撚樣，以最壞角度睇港共支共較為穩陣，如果lihkg失手，最多塔老貓嘅啫，沒事兒

老貓：監獄有飯食，有都市閒情睇，it's ok

亞馬遜好撚多大陸舖

預先報名

班狗邊識開槍

通常買電器同牌子野
好小係amazon買無牌子野 質素保証唔到

真係休班又點會同你做野呀，講笑咩

蓋清話大球場狗衝入去捉人噓支鬼國歌 屌你老味國歌法都未立，噓都犯法？

直情咪鬼搭啦

波叔？
大波華？

vpn有能力既最好自己搞, 日本server, 東歐server我覺最安全.

日本server比較難申請, 因好多要日本人先得, 其他櫻花果d同cocoha俾支那人玩殘晒, 仲俾外國人伸請仲有1,2間

東歐server連放porn老翻賭都唔怕, 實Q一定無問題, 但速度慢.

講笑咩，黑警冇gear邊有人驚呀，佢自己都唔夠膽休班時間話自己差佬啦，成班過街老鼠

諗緊唔去，唔想幫衝衝子抬轎

咪好似貪曾咁原本退休都去深圳住一樣

李漢民呀

民陣仲未有消息，又唔發不反對就好笑

咁都係買現貨算啦

三司無得走啦

日本話保護僑民，可能會出動自衛隊進入香港 識日文嘅睇真啲係咪？

google translate：日本應宣布“派遣自衛隊”以保護日本人民，並應與美國和英國合作[通往香港革命之路（1）]

皇軍來了我帶路

今の香港の危機的状況は、習近平政権がつくりだした「人的災害」とも言え、邦人保護のための自衛隊派遣は「災害派遣」と考えるべき時だろう。

Now the Hong Kong crisis situation, be thought of as a Xi Jinping regime began to create "human disaster", the Self-Defense Forces dispatch for Japanese protection will time should be considered as "disaster relief".

唔知隻網代表咩單位, 大意係話建議大日本應該要行動啦

無內文唔肯定
標題似係話日本有需要會與英美聯手 派自衛隊保護國民

諗到幾個方法破解警察WhatsApp舉報熱線

原文呢個係社評嚟
只係帶出因保護僑民而派兵係國際法承認嘅行為
不過要國際法承認嘅話門檻亦好高

來了來了 繼賓賓後第2個話有準備撤僑

すべき = should
純粹意見嚟

日本話唔定想試驗自衛隊真正實力，實在太耐冇開拖

社評嚟架唔係真撤僑

有聲音都幾好呀

呢個source係日本邪教幸福科學黎
幸福科學呢期好出位 想係香港擴大勢力

但國內對任何軍事行動嘅反對聲音亦十分強

不過日本新一代好反戰, 基本好多後生都覺當年皇軍係恐怖主意

可能世界各國真係想搵個機會打柒支共唔奇

要開拖搵個藉口就得，歷史上多的是

砵仔糕

《The Liberty》根據日本領先宗教「幸福科學」（Happy Science）教義，而對諸如世界政治、經濟、社會和文化問題、宗教以及靈修知識等各類主題的新聞評論和輿論發表啟示性文章，引發人們關注當今社會正義。1995年起，該雜誌一直廣受好評，並就各種全球問題發表深入見解而影響日本社會。

幸福科學認為人類是佛創造的，人的永生亦是由佛賦予[2]。幸福科學信仰的神名為「愛爾康大靈」，他是地位最高的神靈，就像一顆恆星，其他神靈的地位只如行星和衛星[6]:82。愛爾康大靈被幸福科學的書籍形容為「釋迦牟尼與耶穌的合一」，因為他既要宣揚佛教的悟道，也要宣揚基督教的愛[7]:143–144。據幸福科學聲稱，以下神祇、虛構人物和現實人物都是愛爾康大靈的精神化身[2][8]：

邪教

由77事變到777事變

sorry 俾錯ig

香港有人信 個平野鈴子之前有人懷疑同幸福科學有關
似乎幸福科學想借反送中插大支旗

冇所謂喎，世界第一邪教係支共，相對於其他教派，無論點邪都唔及支共，肯打柒支共就得

宗教學者梁燕城話佢地唔算邪教 只係教義前後矛盾 反而日本人當佢邪教
不過佢地係聲稱自已係反共主義 所以今次好出位

東亞邪教特別多咁

日本多神信仰 好易就起到一個教出黎
其他唔知

先生、この道をお願いします (GOOGLE TRANSLATE)

成人台見到

應該啦

你咁樣我係唔會驚架

終於寫得似樣

美女咩事

轉自美股post

CLS
真係文革2.0

好痴線

似賣衫廣告

想睇走數後賓賓暴動

夜期cls

又春江鴨用垃圾野比領導走
呢d市仲投資真係on9

夜

Trump says he fired national security advisor John Bolton

President Donald Trump on Tuesday said he had fired national security advisor John Bolton, saying he had “disagreed strongly with many of his suggestions.”

I disagreed strongly with many of his suggestions, as did others in the Administration, and therefore I asked John for his resignation, which was given to me this morning,” Trump said in a tweet.

下？佢冇人架啦喎

重點又少左個鷹派
垃圾侵唔L係跪低啊?

消息太突然……

PK了

burn hill

John Bolton 出名對中共，伊朗和北韓採取強硬態度，一旦他下台，會否影響香港人權和民主法通過……

侵同老美露底？唔撚係跪低呀

唔會，條bill係國會既事

邊度搵，我想去舉報暴徒意圖強姦

有冇人會SD比POPO開心SHARE下
不能只有我看到

侵狗

然後索羅斯撐強硬對支那同支為 但我覺得hidden agenda....

George Soros offers rare praise for Trump and how he’s handled Huawei in the trade war

In a Wall Street Journal op-ed, liberal billionaire financier George Soros offered some rare praise of President Trump for his policies around China and Huawei.

But Soros said he worries that Trump will reverse his own strategies to use Huawei as one of his “bargaining chips” in trade talks with China in the run-up to the 2020 election.

Soros said Huawei should not be removed from the U.S. entity list without Congress’ consent.

話說歐美好多左膠/叛國光棍組織係到spam中國會係最大嬴家

Bolton: 打柒佢啦。
侵：未賺夠。
Bolton: 打仗生產武器軍火重和味。
侵：生產武器關撚我事咩，我又唔係洛查馬丁，有回佣都唔夠我發一個tweeter升跌二百點食個大浪啦。
Bolton: 最低限度都叫第七艦隊去南海打個round啦。
侵：你嘈撚夠未呀，咁鐘意打飛機，我炒鳩係返屋企自己玩battlefield

不過公海有人話炒Bolton係因為美帝同塔利班會談Bolton處理唔好。
睇下接替的人係軍佬定文官。始果係軍佬可能比Bolton更鷹。

並不一定軍佬比Bolton更鷹，Bolton 前任都是將軍出身，可能知道出兵利害，所以比較主張和平手段講掂數解決問題，還有之前都有幾位將領在Trump 內閣，最後都是失敗而回……

要下星期先知

死 亡 之 握

台灣應該安全啦
認真可以做走佬第一選擇
之後覺唔適應又有能力再轉地方亦ok

除左之前有po過投資走佬外
可以考慮讀書再搏工作走佬
技術走佬
當然未來有冇難民走佬唔知道....唯一肯定最差去當兵都唔會死人

Midnight green iPhone
買買買

冇touchid唔想換

繼續iPhone 8p

去問吓8+ tradein咩價,啱既屌返部XR都好,平到

終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！

罷市有用

蕭若元：蔡英文當選機會大於一切

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

侵炒博爾頓

應該同阿富汗和談有關

黃之鋒再次賣港- 德國演說 " Hong Kong is Part of China "

同fd 食無特別理
不過自己食就一定唔食藍鋪

[警察國家] 警方稱警員要求蹲下時市民必要做到

學樓王話齋，唔係蠢就係壞又一例子，定其實呢兩樣野根本無分別？

係個公開演說唔通講HONG KONG IS NOT PART OF CHI NA? 係咪想即刻玩獨立戰爭？

而家就係要比外國睇支共唔守一國兩制
唔係比外國睇香港要發動獨立戰
外國黎講，前者重要得多

其實佢無講錯，始終係叫「回歸」咗
公海隨時係分化撚搞事

佢講得啱架，外國係撐你一國兩制而唔係獨立

第一時間諗起人中之龍,殊樂咇咇

開post嗰五毛嚟
睇留言好多巴打都知

睇段片真係覺得勁無恥

\|/ 早晨師傅

睇吓彈唔彈上去? 將樓寶走咗佢，減低港股持倉

個眼神咩料

x2

x2
會俾人掃一掃個樣就開到鎖

開post 果個一早block 左

一去到週中，個運動又無乜方向

要明白咩叫能做不能說

師傅\|/

一冇北水就夾，唔通今次真係俾師傅講中，268再上275

美帝議員

就好似打交, 出口唔一定出手, 但出手一定唔出口

無聲

仲有一頁 其實都好勁
參議員都係得100個
有成10個聯署

rubio

美奸

微軟公司(Microsoft)總裁兼首席法務官布拉德·史密斯(Brad Smith)近日表示，特朗普政府對待中國電信公司華為(Huawei)的方式是不公平的，一定也不 “美國”(un-American)。

史密斯在接受彭博商業週刊(Bloomberg Businessweek)採訪時說，特朗普總統不應在沒有“事實、邏輯和法律基礎”的情況下，禁止華為購買美國技術。

史密斯還說，監管機構應該讓微軟知道他們所瞭解的情況，這樣微軟才能自己做決定，“這才是美國的行事方式。”

他還打了個比方：“如果你告訴一家科技公司，它可以銷售產品，但不能購買作業系統或晶片，就好比告訴一家酒店，它可以開張營業，但不能在客房放置床具，也不能在餐廳提供食物。不管怎樣，你都把這家公司的生存置於危險之中。”

華為是微軟的關鍵客戶，華為的許多筆記型電腦都搭載了微軟Windows作業系統。

據彭博社報道，史密斯還在自己參與撰寫的新書《工具與武器：數字時代的希望和危機》(Tools and Weapons: the Promise and the danger of the Digital Age)一書中著重提及了美中緊張關係。雖然特朗普政府此次針對的是華為，但史密斯擔心，更廣泛、更嚴格的限制將會隨之而來。

彭博社還報道說，美國商務部正在考慮對微軟押下重注的新興技術出口實施新的限制，其中包括人工智能和量子計算。但史密斯表示：“如果你不能把技術帶到全球，你就不能成為一個全球技術領導者。”

我覺得大方向十分清楚，聯合所有國際力量打持久戰
時間喺我地度，拖得越長贏面越大

其實和理非尋日又係大埔，馬鞍山同埋黃大仙都唱歌。
有時呢類野做多一點，好過晚晚圍狗屋。

冇方向既係衝衝子啫，唔係成個運動

但係而家周街都係棍，我呢d 和理非都唔多想出街

已開定新一期

沈陣營第二百六十七期 - 願樓股熊市光榮歸師父

5仔咩事爆升

債息升返D

成交仲大過qq ?

佢好過QQ

新版iphone 11會送哂你啲資料上大陸監控

利申︰舊年做左傻仔買xs max

【收成期】民主黨表明：「拒絕攬炒！」

似商家發功

再上一年嘅x 會唔會送

特價賣都只賣咗25手

睇佢地講11 之前既所有iphone 港版同支版個model number 完全唔同，所以應該安全
model number 唔同有機會代表硬件唔同
例如macbook 唔同容量都會有唔同model number (唔計bto)

X用家表示咁都安心啲

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

除左隻綠色同夜拍之外的確無咩吸引既

不過我覺得有無新意唔關有無教主事
教主叻既地方係整合拓展現有功能
舉個例，iphone 第一代2007 年出，但其實sony 係2005 年已經出左部clie，一部除左無得打電話之外基本上同iphone 一樣既pda

我認為Steve Jobs 對iphone 係叻在點樣整合d software 同埋食住d 音樂producers，令佢地願意投放資源去完善成個ios，而唔係真係提出一d 創新既科技

唔等除淨後先賣？可以收多一次息嘛

其實樓寶好嘢黎，如果唔係睇唔通政治前景，根本唔會理佢價位，揸長就係，可惜基本因素因港共改變咗，無奈要特價賣出將風險降低

價位可能又跌有排坐，香港股市目前為止基本因素改變咗，我賣係因為基本因素問題，以前講過

成個股市響起警號，支共插手市場，新熊雞派咗個黨員入去做董事，基本上支共股市模式開始

只會走貨而唔會買貨，喺基本因素冇改善嘅情況底下，離開香港股市好過

放早咗都算

好似我呢啲港股fans無奈都要離開香港股市，港共支共真係唔識經濟嘅，玩軍政府冇人投資嘅，咪你哋自己炒飽佢

當樓王都要賣樓寶既時候

嘿嘿嘿 我就知係時候了

y u here???!

今日荷蘭得閒

果然呢一轉鳩炒上去，社會就軍政府模式，喺支鬼同美帝談判之前嘅反彈，順便維穩股市營造抗議冇影響

都係嗰句，第14輪談判係未必有，我估呢次會攤牌，支共六穩已經唔講穩外資穩投資，噚日放寬境外投資係玩有入冇出，本身額度都用唔哂，都可以鳩炒上去

接班人 靠哂麵爺你喇

where is my 1k?

麵哥係罷課定罷咗工？

如果麵仔話罷市會點

以後由麵神帶領大家，佢係新樓寶船長，我退落火線，各位保重

失業

呢轉我諗應該會頂到10.1，之後就

D垃圾hr 唔識貨，麵哥呢D人才都唔請

可以咁講，因為如果佢唔取消10送1嘅話，始終有複利滾存效應，以長擺唔理嘅話，就算冇增長，派息唔加嘅話，仍然會收多咗息

另外4叔股東大會禮品同食物都正，留低去參加股東大會

樓王 請唔請人呀

我釘板紮鐵落石屎都冇問題的

麵仔開咗菠蘿先啦

我退休咗好耐公司賣咗盤，半賣半送連生意比咗伙記

你大學畢業做IT喇，第二時台灣會請唔少人，順便喺嗰邊發展，娶個靚台妹，買間近海嘅樓，過啲人過嘅生活喇，做地盤冇前途

我想做大吊機手有冇機會

我要收黑錢

樓寶

冇好耐喇，唔係公司工，係判頭請嘅，而家秤呀大吊好多係判頭夾份請，自己編排時間使用，大判只提供把秤嘅啫，大判管工要用問過判頭先，唔係屌到甩轆兼出信大判話佢員工阻礙進度

要收㗎喱要搵大判公司請嘅先有，樓廠嘅大判只係呼吸嘅啫，Civil嘅大吊判頭自己嘅，係得黨鐵工程係公司工

大吊機個牌好似而家入紙，排到個孫出世先考到wor ching

-.-

咁傳聞秤手6皮幾七皮一個月係咪真

呢棍火箭上咩事

中国人往大阪神社偷拔「支持香港」許願牌丟棄 日本人憤怒

唔好住
仲未返家鄉

btw 世柒最近有篇頗資訊性既文章講美國國會點樣過d 議案同埋需時幾耐
大家有興趣可以睇下

至於打飛機既位就自己skip la

5分鍾圖大棍到cls

鳩夾

發生咩事咁大棍？

Y U R HERE ??

跟樓王搵食

如果係我老母直頭推%*+@&

彭博記者：每日上連登係必要動作

Sir this way

911升災

環球時報的社評，談及德國外長馬斯在當地會見香港眾志秘書長黃之鋒。

社評認為，黃之鋒是香港極端反對派人物，更是分裂分子，任何國家高官都不應當用與他見面的方式干涉中國內政，這是北京的一貫態度，認為德國外長不該被美國和亂港分子指揮。

社評認為，德國總理默克爾上星期剛剛訪問中國，期間對香港問題表態謹慎，但馬斯見黃之鋒發出的是與默克爾訪華不同的資訊，削弱了上述訪問的意義，認為馬斯的行為飄出一種市儈的味道，它不會促進德國的利益，只會造成損害。

社評認為，香港是中國治下的一個特別行政區，解放軍在那裡駐扎，香港局勢的底牌全都在北京的手裡，強調北京的立場永遠在香港最有權威，是任何力量都無法邁過和撼動。

Show hand : 我同花順呀

師傅又中

今次咩消息

似乎睇淡既ching都要忍忍手莫做淡

損哂手
師父我知錯喇

算啦
說未損過手是賭氣的話!

德國接收左香港難民，落你中共面wor

其實有時又唔怪得人
就算你上台講話唔支持港獨
中共都當你係

吳光正又入市?

呢班咁嘅冚家産成日炒內幕
圖表派死撚硬啦

證監會其實是咪唔洗做

證監淨係監外資咋嘛
支資港共即刻跪

趁師父病就大夾，成班大戶打手好卑鄙

唔知而家市價? 我做土木工程，樓廠少掂，旺嗰時有都唔奇，96年-97年趕起機場，嗰時釘板大工3000蚊日，炒嚟做，打餅嘅公司工都千八~2000

所以好多釘板佬唔嫖唔賭，有啲常識嘅，唔係做咗5股東就係做樓王舖王

M痛落台

又輸錢

啲大陸佬真係戇撚鳩鳩, 挾市黎表態

我識得個釘板三沙判頭，佢嗰啲識諗，唔嫖唔賭唔煙唔酒，識同我講芭菲特嘅格言嘅 個仔大學畢業，自己有一層住一層收租，有電能同匯豐股票幾百萬市值，早就上案

屌佢老味成日話潮退就知邊個冇著褲

麵咪媽

回佢老味咩
剩番果四個，大部分人都覺得唔可以退讓

一個月收股息都幾皮

我個行啲行街都係啦
識諗就全世界幾個物業
有啲就住緊劏房

蘋果商場都旺過佢呀陰鳩公

今曰禮義廉開記招要求政府收地起公屋
大家啲地產股要睇路, 九成放風俾禮義廉攞分

以前真係如果你肯儲的話，退休生活唔成問題。
識投資，你下兩代的子孫都係人生起跑線優先組。

你唔識投資
其實子孫都未必識
至少我當初都老豆教

呢個真係偽命題黎
司法獨立下柒婆話係恐襲好，話係衰十一好，都唔會影響DOJ 落咩charge
而事實上612 後好多衝衝子都應該要被控暴動，咬唔咬得入就另計

爆房玲間酒店應該好平，上agoda睇下先。

剩低個四項訴求，除咗獨立調查可能有機會以另一個名出現之外，其他唔覺得柒婆肯回應

我反而覺得佢有冇可能會放風輕判?

回應下x哥

原來係咁 咁抵輸了

比著我係林奠都係揀呢兩個嚟應承
根本答應同唔答應結果都係一樣

上次一朝早就放定風會講野，今日一d 風聲都冇

agger
都係果句，柒婆好多野都錯
但係特赦/叫DOJ 唔落charge 就老西都唔可以認同，因為呢個絕對會影響法治

升乜鳩

師父話27000樓上部署淡倉，而家佢老人家病左，點算?

所以話成立一個冇乜權力嘅xxx委員會之類比較有機啲

+1，我老母直到今日都仲喺度話前線有錢收，宜家都唔想同佢嘈，哂尻氣

跟番師父生前遺訓，企到27000就會上埋27500先部署淡倉

沈陣營第二百六十七期 - 願樓股熊市光榮歸師父

5毛3毛最近好撚忙

熱普城唔係共碟就係真心分化撚

淋病好似好憎x哥喎

有貨自己衡量，要走要留自己決定，一如我估計，會有一波反彈浪，直到支鬼美帝談判破裂為止